10K手提電腦提介

要求唔高, 唔洗話開哂咩光追等等既, 最多都係玩下Assassin origin開高畫質keep到60fps以上就ok, 睇到部ASUS ROG Flow X13好似唔錯, 但支那賣緊7999人仔, 但香港就賣到18k HKD... 點解可以差咁多? 宜家用緊mbp 2019 touchbar 8gb ram 256gb ssd. 打機開個原罪2咩都無set過都疾到呀媽唔認得.求大佬們推介

btw 順便搵埋朋友接手mbp 2019 touchbar 8gb ram 256gb ssd 呢部, 本身當後備機用, 19月12月買, 循環充電12次only, 外殼無花, 一直有保護殼, 係個底個四粒黑色野有少少印, 一開始買個陣就咁放左係到一段時間, 當時豐澤入手好似大約係12k

macbook

打機完全唔掂...

正正經經買部console打機

即將要離開香港去第2度旅居, 所以要有部手提電腦長期周圍走

Xps13 2 in 1 加外置顯示卡 3070

其實你d要求都唔低，唔好講到好似唔要光追就好低咁。30系display出黎前notebook玩光追完全係傻的嗎冇20k唔好諗，而依家30系都要等3，4月先出，姐係＝冇。

你ge要求要係1660ti或者2060左右先做倒，Lenovo係抵屌ge不過大陸野不了，你睇睇asus a15囉，amazon買ok ge，但最近又比人話係大陸野，你自己再諗諗。10k買gaming notebook其實真係唔係咁多選擇。

感謝大大! 其實20k內我都接受到, 只係我見個部x13 flow係支那賣都係7999, 所以搞到有D confuse.

30系laptop 好撚廢 3080 壓到得120幾watt 廢到仆街 完全唔抵買

btw asus a15係咪姐係個部TUF Gaming? 如果我出ssp睇有無用? 定係都係乖乖地上amazon搵就算

20k 買部45w cpu 加有thunderbolts 4 玩外置顯示卡啦

睇你點睇啦，同desktop比就一定冇得比ge，但notebook同notebook比黎計往年同價錢定位ge機由20系升到30系係抵ge。不過依家買ge20系機現貨可能又減一截黎促銷，但清埋呢埋貨之後就冇呢支歌仔唱。

你budget高小小都可以買部好啲，睇你用幾耐同想唔想有upgrade option，買貴小小都可以用得耐啲，性價比都會高啲，我建議你得閒睇下Dave2D講下有啲咩budget嘅gaming laptop買，因為佢比較中肯。

香港買電腦野係真係貴啲，我上Amazon買Ram比起香港平400至500蚊，唔知點解

我就睇價錢做人ge，你睇倒ssp平d ge去買又何樂而不為。印象中之前amazon係平ssp 2000左右但唔係時時有貨，依家就唔知了。Amazon買ge要留意返係咪sold by amazon btw。

係咪無連XG Mobile 即係斬開左張卡同部機黎賣 先有咁平

無知一問, 20系, 30系, 呢D姐係點, google左陣都唔係好知咩事lol

連買laptop都唔做research

你買gaming laptop，GPU係個精粹
20系係指RTX 2060, 2070, 2080
30系就係 3060, 3070, 3080

以前因為屋企有PC, 所以都唔考慮macbook以外既手提電瞄, 所以都無咩研究... btw thanks for sharing~

30系壓縮咗 例如3080 desktop 版300幾400w 但 laptop 版3080得120幾 w 核心數都cut咗 好似番番去90系列個時 所以個人覺得外置顯示卡好好多

我覺得razer唔錯，散熱做得好，不過啲parts就係made in China, Taiwan & Vietnam

個人比3個option你

平小小15K
Razer Blade 15 (144hz)
i7-10750 (6 core)
RTX 3060

中位 18K
Razer Blade 15 (240hz)
i7-9750H (6 core)
RTX 2070

貴小小 22K 不過要3月先launch
Razer Blade 15 (240hz)
i7-10875H (8 core)
RTX 3070

15k 個spec 最好

係呀，我都覺得已經夠做，玩大路嘅game完全冇問題，又有512 SSD，又有16GB Ram，抵玩

我見支那個京東 好似叫天選2
5800h +3070
10k蚊支幣
ssp問過要15k